今晚雲加輸波，我退出波台

絕不找數 不必挽留 立此存照

加一

LM睇走數

走數佢要走喎

玩留

絕不找數🤔

絕不找數

今晚我會跟隨你一起離去

願你今夜別離去

留明

雲加會戰勝歸來

牛ching我地返高登了？

留名

g持

今晚又要樓主carry

豬硬

輸波is 100%的波